玩香城online前，麻煩做左呢樣先！

用iOS既記得做以下動作

iOSi會無時無刻都在後台追蹤過去所待過的地方，去了多弓，去了多少次。每次停留左幾耐。

清除 iPhone重要位置教學

步驟 1. ▼ 開啟iOS內的「設定」>「隱私權」。

步驟 2. ▼ 點擊「定位服務」。

步驟 3. ▼ 滑到最底點擊「系統服務」。

步驟 4. ▼ 點選「重要位置」。如果是iOS 11以下的功能名稱是「常用位置」

步驟 5. ▼ 這裡就可看見過去所曾經待過的位置記錄，滑到最底會看見「清除歷程記錄」。

步驟 6. ▼ 這跳出確定要重置此iPhone和其它登入 iCloud 帳號裝置上的重要位置嗎？點下「清除歷程記錄」即可。

最後，如不希望iOS會一直在記錄這些資訊，那也可以選擇關閉此功能，可到「設定」>「隱私權」>「定位服務」>「系統服務」>「重要位置」內將「重要位置」功能關閉。如果是iOS 11以下的功能名稱是「常用位置」。

推

唔解鎖

Android用家清除位置記錄教學
1. 開啟Google Maps內「設定」>「個人內容」
2. 向下掃直至出現「位置設定」
3. 點擊「刪除所有「位置記錄」」
4. 剔選「我明白並要刪除」後點擊「刪除」
如不欲手機繼續記錄將來行蹤，請見以下步驟
5. 返回步驟2並點擊「位置已啟用」
6. 關閉「使用位置資訊」
7. 返回步驟2並點擊「位置記錄已開啟」
8. 關閉「位置記錄」

正想搵埋Android👍🏻👍🏻👍🏻

仲有一招比清除位置記錄更有效
我唔解鎖！

以色列公司研究左一部機專門攞嚟解鎖iOS系統㗎
好多國家嘅執法部門都買咗部

Push

【置頂】金鐘逃生巴士指南

唔覺得香港"創新科技局"會買

應該係law enforcement 部門買的

721見

721

🤫🤫🤫

其實無用
政府要捉人 去check下電訊商就知有咩人去過個到

開飛行模式仲好

push

記得啊

唔同
iOS係 用GPS
Telco係三角定位
最多證明係你果個區域入面

點解我清唔到重要位置

唔會架